有咩方法醫好氣管咳

咳左成個月，次次半夜咳醒
有咩方法快啲醫到

早啲訓

戒凍飲

睇專科，醫好之後唔好再飲凍野，太熱都唔好，天氣少少凍就戴頸巾

游水

上次睇左成$700專科 , 又氣管藥又抗生素都冇用

咳左一個月頂唔順 ...

結果係蜜糖溝暖水 , 戒凍飲 , 半支佩夫人

一個星期就好番

戒凍飲
著夠衫
好啲就去散步或緩步跑
操fit自己

去街市買鷓鴣 然後煲湯 好快冇氣管咳了
我之前都係咳左個幾月食咩都唔得
後尾我呀婆買左鷓鴣 好似煲雞湯咁
飲左兩碗已經冇咩咳

係咪姐係支氣管炎？

夜咳飲蛤蚧湯

LM

鱷魚肉煲湯

m記

呢d長命咳一定係睇中醫，西醫食幾多藥都只會暫時止到

食辣野

去藥房買細細樽既久咳丸，幾work，我都係食佢好返

唔好飲凍野
跑步
遊水
用鼻呼吸

我都試過咳左個半月 日日夜晚都咳到訓唔到 之後改左飲第二款咳藥水 換晒啲床單 咳住咁打左場波 兩三日就好返

lm